發覺社會充滿負能量，只有返教會先有讚美嘅說話聽

耶人為咗傳教真係無惡不作

信基督教天主教 心理會有依靠慰藉 個人係會正面d既

可惜我唔信教

嘗試過讚下人
就屈你想溝女

信佛教好大壓力、信回教會放炸彈

咁係你care d無謂說話姐

最弊個女仔都信

你個陣讚左咩？

工作態度呀之類
又試過搭飛機寫compliment 讚下個空姐又搞到佢以為我想追佢

通常依d係事後email 既.....

你的樣子如何...

垃圾耶教

出名樣衰